成個「反送中」唯一好處

「困境中，能看清別人；逆境中，能認清自己」

請珍惜係「反送中」比你支持嘅人。對於個啲隔岸觀火、執迷不悟嘅人，大家見仁見智。

香港之所以有希望，係因為每一位並肩作戰嘅義士！係愛呀哈利

利申：反送中未撚完，訴求一個都未正式達到

同意
困境睇清好多冚家產
大家要繼續堅持

法國黃背心運動的 8 堂課

2
0

Unfrd 都一堆

我自己身邊一早得返反中抗共既會再聯絡
個人我本身立場都係反送中，呢點都唔會變

但經過尋日
我決定左烈士頭7之後就永遠離開兒登
認真對 某一d人失望到谷底

P

唔想潑你冷水

都係硬膠台d毒撚迫到我咁